香港宜家係幫緊大陸走資, 所以香港所有資產價值都爆上

原來香港好多人係幫大陸佬做"管理資金"
大陸佬叫香港人買樓, 將D錢轉到去香港

睇黎如果要救香港, 後生一代仲可以安居樂業
侵侵要出手, 連香港都制裁埋, 唔俾香港資金流去美國先得啦